各位減脂師兄請入

小弟80kg想減返去75kg 想問下有無師兄可以分享下自己嘅減肥餐單俾小弟去減走個肚腩

用間歇性斷食，忍到個飢餓感就得

冇 就係因為你想特定部位減已經幫你唔到

我同你差唔多 呢排飯量減半 晚食生果先再食飯
主要食菜 肉就少量白肉
唔食甜野同零食 飲大量水
試左個幾星期 瘦左少少但脂肪感覺上無咁多

食Tdee減300-500

幾高？

176-177到

師兄係6個鐘定8個鐘？

其實最好係個肚腩減到不過整體嚟講減到脂都好

感謝師兄！

收到！

除非你做手術抽脂
如果唔係你係唔會特定部位減到脂

減熱量攝取 一個禮拜三次有氧每次最少45分鐘 最大心律70%
重訓強度儘量維持 訓練量可以調整

無局部瘦 呢支歌仔唱

減碳水 食小6 ～ 7成

係 一瘦全身
冇得揀來瘦

就算減到75kg你個肚腩都仲係度

我有做下8:16
一星期一兩日

16個鐘斷

我都好想知點樣可以減走個下腹
見好多人係占個上腹都有腹肌但就係有條車胎係到
究竟可以點做

做多啲上身 同abs
唔好飲凍野

凍野真係會有影響??

Abs?

減到咁多

六個鐘，覺得餓就飲水或者做其他嘢分心、用意志力捱過就得

我係徘徊係20/4同OMAD之間
我5月31號開始，到宜家減咗6.3kg，屋企唔煮飯所以日日喺街食，同埋隔兩日都有去gym做下重訓同少少cardio
個肚減咗好多但係四肢好似冇咩分別

而食啲咩我就冇特別控制到，below基礎代謝率就得，儘量少碳水少澱粉，一個禮拜都會抽三四日去游下水

打針

咁堅
淨重訓？

below BMR 唔係會令到代謝低 越嚟越難減

一日一餐咁堅

你個名

OMAD其實比較少，因爲好難食夠蛋白質，所以多數會去薩利亞呢啲地方，平得嚟又可以叫下三文魚沙律加個肉

咁勁？

肥牛金菇係咪好肥

會 食少過基礎代謝係會瘦 但亦都會好易反彈
令基礎代謝率降低
最好係要食超過基礎代謝率+運動

ching，薩利亞藍架喎，不如試試大快活雞胸飯

Hiit 或者打拳最快見效

無捷徑,做運動,戒糖,食蛋白質,完。

這方法很好，生果也不可以多， keep住就可以瘦。

真係唔知，之後唔再食
我係20/4就會去大快活食雞胸意粉，免費多菜真係

減肥中 2個半月

但體脂率跌咗好少 around 3%
利申：痴肥

好叻呀你都

因為真係好肥 再肥落去一世都冇人要
今次真係的起心肝去減 減到上癮 個日唔做workout會唔慣

一日三餐 早餐 兩隻蛋 水煮
午餐 一份雞胸 一份米粉
做gym 隔日有氧
晚餐 雞胸 西蘭花
成份餐單全水煮 最多加胡椒粉調味 包瘦
我keep左一個月 93kg 落到 81
稔住keep多個月 落70 加油你都得🦾